香港有咩野 係全世界都識既？

9gag
成龍

香港腳

bruce lee

hottoys

港女 洋腸摯愛

林鄭條臭閪上年出晒名啦

一國一制

老蘭追撚含港女（鬼仔）

港女（鬼佬肉便器）

made in China

黑警

港女，d鬼仔fd久唔久黎香港食免費雞

港女， easy

架妹同台妹重鐘意含洋腸啦

g phone

C0T CT?

外國應該唔太清楚香港
就算美國，英國， 法國， 德國， 意大利都好出名啦
以上總統/首都名稱， 我諗大把人講唔出

社會寄生蟲香港警曱

啲南亞佬叫埋佢哋強姦大國一班班啲同鄉來港，扮鬼佬食香港啲盛女，⋯中女

認真

李小龍
成龍(慢慢會無人識呢條７頭)
香港黑警
香港人係和理非極致
國際金融中心
功夫片
日本城市（講笑)

恒生指數

Hong Kong girl is easy

公屋、湯房、公屋明星